on9一問 關於Apple pay

啱啱喺iherb買嘢。唸住試下用Apple pay 俾錢。但係我Apple pay 都冇綁信用卡。apple id 又都冇錢。 但係佢又話我成功下單。咁啲錢喺邊度扣

電話月費單？

推

應該唔係 電話月費單只係用係App store